踩Roller = 煸動他人踩滑板車, 單車！令球場好難管

一個5歲既妹妹著住roller係場邊等哥哥踢波。
有個實Q上身咁, 不停監視住。見佢行左入球場就走過黎訓示！
原來香港著roller 係球場要坐定定，企定定！
唔係就算煸動到其他人踩滑板車, 單車, 做乜都得，
個球場就好難管！
幾大罪！
政府成功引入煸動邏輯！

其他球場Roller, 滑板, 單車乜都玩得，
有乜所謂！
可能見鬼被鬼搞！

保安實Q治港, 以後香港充斥住城管化保安！

無人捉唔代表無錯
雖然對個細路黎講好慘
本身球場只for踢波

人地俾你玩係人情
唔俾係道理

有咩冬瓜豆腐個保安分分鐘工都無得做
係咪片主出糧俾個阿姐先

個保安阿姐態度幾好
反而片主就好串

康樂及文化事務署 康樂及體育設施一般使用條件

1. 所有租用人/使用者必須遵守《遊樂場地規例》(《公眾衞生及市政條例》 (第132章))及場地管理人員的一切指示。

3. 除非事前已獲管理人員批准，所訂設施只可用作有關設施的指定用途。

人哋嘅做法合情合理合法

希望片主唔好以為拎住部電話錄人片就正確

😂😂
人地球場係踢波 你要踩嘅話你返roller場喇

駁唔倒。。。
咁似幾年前d人地鐵唔讓坐，影哂人地相放上網公審

傻系樓主可能聽日帶部單車去球場踩

無話唔得嘅 覺得你on9啫

如果冇危險 我覺得都冇乜所謂
本人一個公共遊樂場應該做乜都得
只要冇影響人

咁一個社區先冇咁多約束 比較自由
香港其實係呢方面係好反智

所以even保安係冇做錯
但我都覺得踩roller冇野

果度係球場範圍
你覺得係球場踩roller 影響唔到人？
因為人多地方少，d 人又唔識自制咪要有規矩
好似之前pokemon go 果輪d 撚踩撚哂入球場捉精靈
踢緊波射到你又嘈，近場邊跑又撞到人
咁叫冇危險？

有無詳細地址時間?
個食蕉做得好好
情理兼備
想寫信去表揚佢

ON99
入面冇人踢波都叫通融下俾你
依家有人踢,個波省撚到你個小朋友又係度嘈撚生晒
電話就識用,足球場係拎黎做乜就唔知
咁大個人跟規舉都唔識,仲學人生小朋友

如果冇人就可以通融下,好正常
依家有人射緊波
等陣省到樓主個寶貝仔女咪又拎部電話出黎嘈
同埋踢緊波果個走去投訴,個保安俾人炒,係咪樓主養人?
足球場有人用緊可以踩roller,咁roller場有人用緊我又可唔可以入去踢波?

你都痴鳩線
你試下你係入面踢波睇下你覺唔覺得係出面玩既人好煩呀
踢波仲要望下線外有冇人，一陣衝力過大衝出界外撞到人你又走去屌鳩人
你玩玩下玩埋去龍門後面我仲射唔射波好？

所以我咪話冇影響人既前題下囉

係要拎啲極端case出黎包拗頸

如果個足球場冇人用

有人去中間玩數字球你洗唔洗過去屌尻班人？

：踢緊波射到你又嘈，近場邊跑又撞到人

有人係鍾意spin到，阻人踢波
踢波既人會比人覇住個場?
未見過
最頂唔順只係佢監視既手法，
話搞其他人玩滑板車，單車
個球場好難管

依家咪就係你阻住人囉
spin d咩?

佢地又有咩監視手法你又頂唔順
反而係你仲係度串柒柒講邊條例邊條例仲難頂喎
你覺得自己岩,不如寫信去申訴專員投訴好冇?

笑撚咗
咁撚樣教女

根本係個制度僵化既問題，如果只係係球場邊踩住經過有冇問題，我想相信正常智力既人都好易分到咩係玩咩係經常過

邊點極端阿撚樣，跟本成日都發生
你仲覺得片入面符合冇影響人嘅前提？
而家個球場擺明有人用緊喇
咪撚死撐，而家人地就係屌鳩你影響到人
你就話係冇影響人嘅前提下
弱智就收聲啦

個埸無人用緊喎！
兩個場喎

唉你老母你翻去含撚啦
我開撚左個大前題你唔撚識跟柒左就縮翻入老母閪啦

好多人鍾意比人管，
仲要用放大鏡睇住黎管。

你搞錯咗 係正常人common sense都唔會去球場踩

原來好多人係唔出街既！
What you see is what you get!
You deserve it !